一人一套睇到好緊張既電影

不論任何題材, 恐怖, 鬼片,動作片,噏得出既都可以

拋磚引玉

動作片:
Mission Impossible Trilogy

第一身視覺效果:
Cloverfield

太空類:
Interstella

dont breathe

夫目前犯

人形蜈蚣

mad max

依套喺戲院睇, 靜到呼吸聲都聽到
好正

第一集睇果時印象好深刻, 最尾果幾幕覺得班主角好慘
第二集個故事直頭暴走

依套正野

七宗罪

buried

Black Hawk Down
d索馬里力架好似喪屍,四方八面咁湧黎

最後增援黎到,大殺喪屍,真爽

保持通話
寒戰

無聲絕境

Inception

the rock

異形1

SPEED

Rushing or dragging?

經典神作

一個畫面拍捉成粒鐘冇悶場
個結局真係好....

Life

明日之後

The skyscraper?
個人覺得好好, 係單腳得黎跑快左少少

不能同意更多

石破天驚呀

樓豬好癲
我睇唔落去

正啊！！！大殺喪屍！！正啊
記低先

自膠一打
未睇過依套, 請見諒

gravity

speed

所以後來跟在魔盜王變晒海盜？

10 cloverfield lane

青提子都無睇過
00後？？？

唔係00後
電影資歷少, 上黎連登請教各位巴絲

拋多次磚
Face off

Argo

犯罪都市（韓國）
logan lucky

12 angry men 啲人一發言就覺得好緊張

無間道1

火星任務

絕世天劫
由頭緊張到尾

World war Z

無間道

3 Billboard

黑天鵝

女主角好勇
cloverfield反而冇乜緊張位

Speed 真係由頭緊張到尾

Catch me if you can

The Commuter

兒兇

有冇人睇過奇洛李維斯N年前嗰套Point Break?

whiplash最尾個段睇到透唔到氣

Not quite my tempo

lm

Die Hard第一集

無聲恐懼

屌自膠

諗起啲嘢。。。第1集係1男2女
咁2條女點飲水。。？
咁玩法1兩日死硬

The call

Arrival
Butterfly effect

Dawn of the dead

No country for old men冇得輸

安娜貝爾3

要由頭睇到尾，
睇到whiplash 最後個十分鐘，
一句對白都無，淨音樂已經係史上最緊張。

出貓特攻隊

BVS

Good Time

刺激1995

a quiet place

頭條殺機

但有人(雜誌）quote 話醫生話理論上得。。。
佢嘅得係1秒，半日，定1日？？？